(Live)ex話夢見我係咩意思

冇搵一排無啦啦send呢啲

利申：巴

代表佢真係夢到你

無聊搵你講野

西痕

當中有乜含意

應該唔會，佢呢排忙緊啲嘢

冇可能

性暗示

sp

咪應佢

唔需要對我性暗示，未搞過佢

夢見就sp

把持唔住應咗，好好奇發咩夢

就係夢見囉 好似你夢見有怪獸 夢見搭車 夢見食野一樣 夢既野控制唔到 無咩意思

連一句掛住你都唔敢講有乜用

發夢係潛意識嘢，我想知佢夢入面嘅我係點，做咗啲咩

一定唔係掛住我

[夢]佢話見我一開頭成日搵佢吹水

但之後有咗新歡成日曬恩愛，慢慢冇理佢[/夢]

巴絲點解讀

想搵你好耐
終於諗到理由

r 你講嘢 無乜特別

呢個藉口我同我 ex 都成日用

咁多位巴打都咁講，但佢已經有男朋友，都唔知咁講做乜

上面講得無錯 西痕
可能鬧交乜乜乜 咪派下糧比你
唔應好過應
明知無結果既就唔好做

同你9up下 等你心掛掛

佢有冇拍拖先
有就唔洗理 睇完就算

想格劍

冇意思

或者想吊下你癮

佢有男朋友